有無人都係對以前記憶力愈黎愈少

回想起
已經無哂幼稚園
小學嘅記憶
初中都開始無
好似同邊個坐過都唔記得
小學同學就零零碎碎記得幾個
但畫面都無埋
但又唔係唔開心 校園生活都好開心
然後幾歲同屋企人去過嘅旅行
畫面同記憶都無咗九成 靜係知有去過
咁樣係正唔正常？

但我有問過fd 有d都記得幼稚園嘅野

幼稚園記得啲大獲野

我無哂畫面 幼稚園一個同學同老師都唔記得
靜係記得校長個姓 因為好特別

好正常
幼稚園啲野忘記左9成9

利申：三字頭

我廿中
但同朋友傾開 佢連幼稚園同邊個女仔拖手都仲記得
所以想問下其他人係點

果個一定係毒撚
一世人一次記憶係深啲嘅

佢唔係
佢而家結埋婚
個人幾smart架喎